杜文睪：周柏豪事件，證明你地要畀錢我

應承我，要課多啲畀拔萃男書院（英語：Diocesan Boys' School，簡稱男拔萃、男拔和DBS）畢業生牙杜（DBS仔）畀佢拖多啲糧。。

杜汶澤
12月23日 13:00 ·

其實周柏豪事件，正正反映到香港藝人本土發展嘅艱難，之所以我咁天真、咁辛苦都想做起個黃色娛樂圈就係咁解！

嗰日我響台灣見到香港新聞，話王宗堯有困難，我唔開心咗幾日，咩事呀？做乜啫？！

我噚日打俾杜太，叫佢約宗堯，同佢傾下長期合作計劃。無論到最後傾唔傾到都好，希望呢個post 出咗，會有人唔抵得我，出高價同我爭啦！

正如我所講，喱騷收費台

嘅成立，唔單止係一個電視台，而係一個工程，希望你哋痛斥狗豪嘅同時，都支持下一啲靠香港人維生嘅藝人。

認同

咁我幫緊呢個明星按摩，跟住佢揸我對波喎！知唔知跟住佢點呀？佢喺到唱：如真，如假，如打飛機可J自己😂😂 跟住我問：咁你咪好感動囉🤣🤣佢話：屌你啦😂😂 我張國榮fan來架😂😂👍👍

支持

唔知你知唔知, 其實杜汶澤係拔萃男書院(男拔)畢業, 係一個男拔仔, 所以好多出名男拔(DBS)畢業生都係佢師兄師弟或者同學, 同佢一樣都係男拔(拔萃男書院)舊生

課金支持

知呀

所以？

搞網台拍節目搞活動，我會睇，會比錢

高質

😂😂show肌肉

杜生一年提左幾多次自己係拔萃仔

佢係男拔畢業的

樓豬自己提關杜文澤咩事
你個改名小左字
係酸阿

咁你想點？

我當然知啦
佢十幾年前出果本自傳我都有睇

話聲你知

佢本身係一個男拔仔